有冇人可以預測下一樣比人掃貨嘅會係咩

滴露 藍威寶 火酒?

維他命C

水

agggg

避孕套

牙膏

漱口水

無比滴

紗布 尿片

眼罩 3M 手套

紅罐什餅

冷氣防塵紙

廚師腸

下一樣？呢啲一早畀人搶晒啦

樓

馬蹄露

午餐肉

錢

俾人買晒啦

火酒同口罩一樣一早俾人掃曬